我估盧偉聰話今次警隊好克制, blahblahblah, 希望大家對警隊有信心

收皮啦屌你

應該會道歉 自己有不足

但示威者當日都有責任
之後我想同警隊講

你 地 無 做 錯 到

一定係譴責起底，追究到底

我反而覺得會認錯
啲狗士氣咁低落 佢一定驚如果繼續撐到咁恆 我地會有進一步行動 啲狗就更加頹
雖然我地點都唔會原諒啲狗

你唔撐到恒,前面個班邊會打得咁落力,班示威者邊會驚

可能林鄭叫佢講, 又唔敢出面